# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-01 05:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: scormxblock.py:53
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: scormxblock.py:54
msgid "Display name for this module"
msgstr "此模块的显示名称"

#: scormxblock.py:59
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: scormxblock.py:60
msgid ""
"Brief description of the SCORM modules will be displayed above the player. "
"Can contain HTML."
msgstr "将在播放器上方显示的 SCORM 模块简短说明。可包含 HTML。"

#: scormxblock.py:65
msgid "Upload scorm file (.zip)"
msgstr "上传 SCORM 文件 (.zip)"

#: scormxblock.py:66
msgid "Upload a new SCORM package."
msgstr "上传新的 SCORM 包。"

#: scormxblock.py:71
msgid "SCORM player"
msgstr "SCORM 播放器"

#: scormxblock.py:72
msgid ""
"SCORM player configured in Django settings, or index.html file contained in "
"SCORM package"
msgstr "在 Django 设置中配置的 SCORM 播放器，或 SCORM 包中包含的 index.html 文件"

#: scormxblock.py:98
msgid ""
"SCORM block's problem weight in the course, in points.  If not graded, set "
"to 0"
msgstr "课程中 SCORM 区块的问题权重，以分数显示。如果未评分，则设置为 0"

#: scormxblock.py:102
msgid "Enable completion upon viewing SCORM file"
msgstr "在查看 SCORM 文件后启用完成"

#: scormxblock.py:107
msgid "Locking"
msgstr "锁定"

#: scormxblock.py:108
msgid ""
"Enable requirement to complete SCORM content before moving to next module"
msgstr "启用在进入下一模块前完成 SCORM 内容的要求"

#: scormxblock.py:113
msgid "Display Type"
msgstr "显示类型"

#: scormxblock.py:116
msgid ""
"Open in a new popup window, or an iframe.  This setting may be overridden by "
"player-specific configuration."
msgstr "在新的弹出窗口或 iframe 中打开。此设置可由播放器特定的配置覆盖。"

#: scormxblock.py:120
msgid "Popup Launch Type"
msgstr "弹出窗口启动类型"

#: scormxblock.py:123
msgid "Open in a new popup through button or automatically."
msgstr "通过按钮或自动在新弹出窗口中打开。"

#: scormxblock.py:127
msgid "Launch Button Text"
msgstr "启动按钮文本"

#: scormxblock.py:128
msgid "Display text for Launch Button"
msgstr "启动按钮的显示文本"

#: scormxblock.py:133
msgid "Display Width (px)"
msgstr "显示宽度 (px)"

#: scormxblock.py:134
msgid "Width of iframe or popup window"
msgstr "iframe 或弹出窗口的宽度"

#: scormxblock.py:139
msgid "Display Height (px)"
msgstr "显示高度 (px)"

#: scormxblock.py:140
msgid "Height of iframe or popup window"
msgstr "iframe 或弹出窗口的高度"

#: scormxblock.py:145
msgid "SCORM Package text encoding"
msgstr "SCORM 包文本编码"

#: scormxblock.py:147
msgid ""
"Character set used in SCORM package.  Defaults to cp850 (or IBM850), for "
"Latin-1: Western European languages)"
msgstr "SCORM 包中使用的字符集。默认为 cp850（或 IBM850），对于 Latin-1：西欧语言"

#: scormxblock.py:152
msgid "Player Configuration"
msgstr "播放器配置"

#: scormxblock.py:154
msgid ""
"JSON object string with overrides to be passed to selected SCORM player.  "
"These will be exposed as data attributes on the host iframe and sent in a "
"window.postMessage to the iframe's content window. Attributes can be any.  "
"'Internal player' will always check this field for an 'initial_html' "
"attribute to override index.html as the initial page."
msgstr "将传递至选定 SCORM 播放器的 JSON 对象字符串及其覆盖。这些将作为数据属性在主机 iframe 上公开并以 window.postMessage 形式发送至该 iframe 的内容窗口。属性可以是任意值。“内部播放器”将始终检查此字段是否存在“initial_html”属性以覆盖作为初始页面的 index.html。"

#: scormxblock.py:158
msgid "Scorm File Name"
msgstr "Scorm 文件名"

#: scormxblock.py:159
msgid "Scorm Package Uploaded File Name"
msgstr "Scorm 包已上传文件名"

#: scormxblock.py:541
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: scormxblock.py:542
msgid "Answer"
msgstr "答案"

#: scormxblock.py:543
msgid "Submissions count"
msgstr "提交内容计数"
